[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 90

誤中1001

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

睇live睇到好撚嬲
屌本身今日心情幾好

心情有冇好番啲吖

如果有一日連登畀人封鎖咗，我再冇得同你傾計，你會唔會掛住我？

攬

今日個test大炒咗…喊

恨己愚鈍

冇溫書咩？
有溫書就唔使因為自己fail咗喊啦

對得住自己就可以

新人留名

聽日出唔出

大家問我點解做人咁悲觀 咩都打定輸數
其實每次我都同自己講 我已經幸運過好多人 有半杯水都應該開心 大家生活都係咁難 唔好成日覺得自己唔好彩
但係現實就會一次又一次提醒我 其實真係得你咁不幸 你就係天生唔好彩 改唔到嫁啦

要改一定改到，係睇你有冇自信心
當你自己都冇信心俾自己人哋又點會信任你？

我就係每一次鼓勵完自己 改咗啦 即刻就一舊屎飛埋黎要我食 幾廿次間唔中係咁就話遮 廿幾年人都係咁 咩樂觀都消磨曬啦

好慘
冇人理解你背後嘅辛苦

個醫生on9

仲諗住鬧個醫生

唔想返工

屌你老味都on99
間垃圾tso維修中心hold咗我6個禮拜，唔打去問都唔講零件已停產
好彩我有先見之明唔留手機係果邊

岩岩同女朋友拍左半年
最近先知原來我以前暗戀過嘅另一個同學都對我有feel
佢知道左我有女朋友即刻勁sad

我好愛我現任架 唔捨得比佢嬲 唔敢亂諗
不過最近知道左之後 真係有啲後悔

點先可以唔諗新個個 專心返現任

我都係

好想返去

邊？

如何低舊戀同背叛自己既人
去迎接自己新既生活？

收皮啦
佢都背叛你你仲係放唔低佢就係你自己賤格
一個曾經對你自己唔好嘅人你唔好妄想佢會改過首先選擇離開佢同埋割席，如果佢有心再同你做朋友嘅佢就會盡力去改自己等自己變得更好，如果佢都採取wfc嘅狀態即係佢都費事理你，冇諗住改過之餘亦都不在乎你點諗
佢對你仲有冇愛？你自己諗！

[member]

笑笑

啱呀

屌

我錯
Ok

新人留名
Halo

我琴日朝頭早鬧個勾二婦嘅人我真係唔係衝動
我頭先都真係需要發洩唔係得佢
咁我認我係衝動咗
但係真係好想叫佢哋全部收皮

好
先向會員隱形特工字二萬二分致歉
我再出去冷靜半個鐘

琴晚發夢夢到同佢一齊左
仲要好撚sweet
唉屌

真係虐心

但我到依家都冇再搵佢架
讚下自己先

有個女仔係我隔離
但係我救唔到佢

Where？

旺角

救唔到佢嘅意思係佢受傷？

比狗拉咗

最緊要你冇事

我理解係你喺佢隔離但係你就得切佢反而走唔切？
其實今日有差唔多成二百幾三百個畀人拉咗我都好傷心
只係大家日後如果有機會你自己有能力之後照顧到一啲跑得比較慢嘅人當然最好但係最緊要你自己冇事
因為你已經盡咗力所以呢種唔算自私

同老婆去到不能挽救地步，經常鑽牛角尖，唔能夠釋懷，好痛苦

因為咩事鬧交？

婚外情

邊個搞？
如果係你嘅你就反省下唔好再錯過去

最近都冇再因爲佢而囉囉攣
所以發個咁既夢我都嚇親

認同
而且保護到自己唔使要人救返你都已經係好大既幫忙

你呃自己啫你以為自己冇掛住佢
但係一發夢就知你仲未放得低

喵…

好返啲未

嗯…係live見到好多人被捕同打
但完全無野可以馬上停皇軍行為
唉

你要溫書所以冇出去？

唔係我

喂啊
發夢呢啲嘢真係控制唔到
繼續用時間沖淡一切

我連夜晚落街見fd都被阿爸阿媽阻止
就算想出都唔會出到lol
更何況下星期test

真係好正常
因為佢愛子心切雖然唔知方法啱唔啱但係夜晚落街就一定阻止
驚你考試之前無啦啦食tg

畀一次機會佢咁大把
你畀太多機會會畀人蝦
自己睇住

但尋晚TM明明都冇狗

係呀佢哋去曬一啲你認為冇可能放tg嘅地方
修頓球場同維園一般正常假日有多少人都好正常
行人路呀 運動場呀 冇阻住你喎
無啦啦四點幾就放tg佢哋嬲起上嚟先同你燒烤阻路

就係因為發夢你控制唔到
所以更加證明你心入面諗緊咩
至少冇得欺騙自己，你係仲掛住人嘅口入面不停對外咁樣講我已經放低咗佢都冇用，一夜晚瞓覺就知

都冇咩可以做到
惟有係咁

港豬留名

你係港？咪笑啦

除非你點時間先可以搵到一個新嘅target
然後呢個唔係為咗搵水泡而搵

今日做港豬唔login香城online

今日係大搜捕之後嘅送頭甜品
係人都唔去啦

有人號召七區開花

好惡呀

本來諗住攞啲充電池回收...但係唔記得帶

上返去攞囉

我都係一個對感情負責既人
唔想當人水泡
希望可以遇到一個對的人

屋企對出條馬路有Fluorescent green objects

用塗改帶對付螢光筆

喵，有冇人通緊頂溫書

鬧下我
想醒

Cls

真

塵巴在行啲
我唔識鬧人

真係唔識

已經不能挽救，趕左出我家門，臨走果一刻只剩下恨，因為咁我先釋懷唔到

9 up 下

大師有教？

我都係人地徒弟未夠資格

點樣開口唔會嚇親人？

講下搞笑經歷？

意思係等佢笑下你？

早

笑完咪停咗話題

真
Image仲變得負面咗

中意咗個gay嘅男仔 表完白比佢reject咗之後比佢完美frdzone 約食飯睇戲溫書發夢 日日見完全抽離唔到

我識既人係到嗎?

醜男係咪唔值得有真愛

總會有人欣賞你嘅

午

我好想女朋友快d冷靜完
同佢開開心心過每1日
唔知佢會唔會睇到
但係我真係好掛住佢

大家覺得黑警禍及妻兒嗎

覺正評
唔覺負評

春藥?唔好食咁多

連撲熱息痛都唔識，ching你好打極都有限

打交?

波波仲有係到出沒
但其他人⋯⋯

依d可能叫做升級， 好似打機咁，為升级而去第二度冒險

我都好期待d妹妹升cup级, 見到佢哋咁會好開心

早......

唉

留下我兩

how are u ar borbor

除咗俾麻媽打到fly依排都好乖

好多時外國嘅demo都唔適合用作廣東歌填字因為廣東歌有九個音
但係估唔到佢可以將首歌昇華到另一個層次將廣東歌發揚光大mv仲要好高質
愛上gin lee了

晚安

早硬

語音既錯，早安先啱

全日講野唔夠5句點算

响依個舞台，你唔講，其他人就會爭住表現，講一d戲言

表演

連放幾日假

我唔明點解一啲自己愈想做/講嘅野就愈唔敢做/講

例如呢

關心人、識人？

你會咁諗，咁你都有諗過，繼而你自然會諗方法，用你自己嗰套.....人哋話

你晏啲就唔會硬？

我硬啲

咁d妹妹屙拔甩，d仔仔會流d乜出嚟架?奔周姐遮

叫極男友佢都只係口講支持呢場運動
錢唔捐嘢唔買連儂牆唔幫手Twitter 撳個制都無口罩都唔撚戴
好攰
對住個只肯(唔叫唔出、攰就唔出)遊行嘅和你非男友
日日都好激氣

又上番水

搵個第二個

每次我見到好似舊菜既人
我都唔知點面對

照講啦 起碼比佢知你點諗

留名

無事就好

琴晚忍唔住wtsapp個冇聯絡既人 叫佢如果出左去小心d要平安無事
諗住佢都係已讀我 成晚冇開wtsapp 點知訓醒見到佢秒回
到姨家都唔敢覆佢 驚佢又已讀

呢d時勢我仲諗住愛情問題係咪好唔應該

成日瞓唔到覺，一瞓著就發惡夢，夢到最近嘅事，跟住就醒。好辛苦，好無力，好無用，覺得自己好廢咩都做唔到。

19日都未爆poat

團子

咁唔係個個都一定要做最勁嗰個㗎嘛，有時幫到少少手已經好好，早啲瞓啦

日日hea 訓曬成日 擔心未來
好想有圈子 同人一齊挽

快啲搵目標 一係返工 一係搵嘢學習下

讀緊大學 但係好唔鍾意讀而家d數🥴

過咗就冇嘢 畢竟係自己揀嘅

返工好悶，得閒想揾人吹下水
有興趣可add我

後悔

我都後悔 但係條路自己揀咗 就要行落去

失業休息中

喺度吹

抖下

做緊廢青

Same

冇事？

返排玩緊隻game, 係小島上面做總統...

乜島？

可以玩外交內政....但係製作人真係好仆街

名plz

tropico6.....唔好玩既

我淨係諗到外交部外叫人不要干涉別國內政

冇嚟到嗰個
眼球中央電視台當家官媒主播

玩嚟玩去，得出黎既係失業貧窮犯罪

皇帝唔同總統

城市問題

嗰個唔係叫視膜網咩

肥波

淨係諗到慈禧係鴉片戰爭前夕紛爭

奔周絲

我既完美理想路線行唔通... 製作人正仆衙

用左幾多時間玩

好耐，一直堅持理想路線

咪一撚樣

肥仔波

係呀好憎食香菜嗰個

堅持到係好事

佢又係好正串到仆街

早早

早波

點叫你

午塵

小波仔

波波

細波仔

名幾好笑

你乜都可以笑

你唔覺得幾好笑咩 小波仔

唔係笑波子

笑人細波

佢笑波仔

Okok唔笑

被發現了！好耐無見

好耐喇

你最近還好嗎？

做廢青day4

係團子呀

尚愛看少女漫畫嗎？

早晨

表示唔睇少女漫畫都唔愛哈囉吉蒂

咁狄更斯呢

你啲爛gag功力仲要慢慢學

好煩呀推咁耐
推爆佢先
940

941

943

944

945

946

947

948

949

950

951

951
我地好似有啲無聊

無聊到你打錯數字

sor9
攰到個人鳩鳩地

正常呀大家都攰

有意思咩。大家

真係好攰
雖然琴日已經偷懶冇番學

咁又想有乜意義

做人冇意思

細都幾好吖

蘿蔔青菜各有所愛

好啦要認真我都可以
因為都就嚟爆post所以寧願開一個新post覆大家心事好過而家有人入嚟我要答佢然後一陣就斷咗

大真係好咩？
你睇下鄭若驊

我指年紀

我係絲打 冇咩研究
佢咁柒 大細都冇分別啦

咁都有人鍾意老人家嘅

你啱

我以為你冇嘢做係度玩

佢係指佢有條法律罅

但係我覺得佢係班高官入面已經算係冇咁柒嗰個
點解林鄭可以咁樣衰 葉劉都係

兩樣啦
食緊餃子

我有圖你係咪要睇

搭咗兩個鐘巴士好肚餓

食緊飯

仲唔去食

咁都俾你諗到

食緊飯…徐麗泰？

番屋企食乖乖女 be like

應該唔係頭先facebook一個鐘之前已經有佢相

係我以為你已經返到但係唔食

唔係我 完全冇遐想

你啲遐想都唔係浪費咗喺鄭若驊嗰度啦

未吖 平時半個鐘車程搭咗兩個鐘吖今日

仲以為你有

...唔係佢囉

今日有RB咩

邊個扮純情

纯情係無人注意

九巴停咗架車 要轉車

我唔洗扮

你簡體字就即刻注意到

你估下

簡體字唔代表啲乜 以前有部水貨手機成日出簡體